美國FOX NEWS獨家: 武漢肺炎由中國武漢實驗室流出

SOURCE:

推

TLDR: 情報相信武漢肺炎唔係生化武器 但係由實驗室流出 0號病人係實驗室工作受感染既人

而中國政府隱瞞疫情係打算借此顯示自己控制病毒比西方國家有效

Push

一早都講左

全世界都知啦 咁都叫獨家？

Trump's Fox News認證

火藥味

完全唔make sense

之前都係陰謀論階段

而家算係突破

其他有無認證先
得fox姐係美國仲有一半人唔會信

唔係生化武器係未改良好姐
你睇啲爛鳩野味市場都開返就知唔關果到事
支那擺明想玩鳩美國啦，加關税呀嗱，侵仲on99

is coming

支那狗
為左唔俾貿易戰嗰少少錢放毒？

washington post好似都有講

第一間主流媒體報

即係好似831咁，有主流媒體敢報先係新聞

仲有 一半人信唔信唔緊要

Trump信左就得

完全make sense

請大家推埋哩個post啊
孽瘤要醫護死，我哋就要孽瘤陪葬

如果是咁真係有仗打

呢張咁高清

War, War never changes

侵侵正式宣佈先算啦

佢哋用武漢三十萬人玩！真係nmsl

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

Pish

睇唔到有咩唔make sense
意外+隱瞞=China everyday event

Trump: not a fake news

Trump's Fox News

下一步就證明係生化武器

中共唔可以用一般人邏輯去睇佢哋嘅所作所為

準備睇史上最大型spin la
聯合國、歐盟、世衛、白左、小粉紅、五毛、親中國家、港共、TVB、紐約時報
一齊合力做一場大戲

同中共講唔到sense

咁香港就有希望

美國太天真

支那總動員力量 v s 美利堅

紐約時報反侵唔代表佢支持中共
照你咁講所有民主黨都係中共既人
On9

為左認叻得罪全世界仲搞到自己經濟衰退
Goodest logic
實驗室流出亦解釋唔到點解爆發點係華南海鮮市場，唔通零號病人特別鐘食野味同海鮮

由你絛五毛幫民主黨講好說話，就知道民主黨一定係奶共甚至係自己友。

哦

霍士news = 侵情報網 = 侵玩揭底牌了

香 港 國 寶 ： 許冠傑

呢舖我撐民主黨，侵鳩左大半年仲大把人盲撐

中共刻意用華南海鮮批發市場掩飾實驗室先係源頭 而華南海鮮批發市場從來冇蝙蝠賣

Cnn都反侵 又係中共既人？
時實侵侵抗疫係垃圾咩都無做過
仲用權力針對民主黨既洲份
佢而家做既每一步都唔係抗疫係選舉

本身唔係生化武器，但中共將計就計搶奪其他國家口罩，隱瞞事實同控制世衛，間接變成生化武器

有消息向fox透露
唔同之前齋估

認同，我敢講madam 希拉莉做一定無死咁多人

一個source 字，就係證據

同之前估果啲分析完全無分別。

終於講P4集中火力

唔係生化武器嘅咁整黎做乜鳩

時實侵侵抗疫係垃圾咩都無做過
仲用權力針對民主黨既洲份
佢而家做既每一步都唔係抗疫係選舉
佢自己既衛生專家都話而家唔可以復工
佢就話4月病毒會自己清失唔洗怕
話要復工 連登仔成日話佢撚狗
我諗佢撚緊果隻狗係美國人

狗同主人喺度唱雙黃

消息來源可能係連登

你想睇咩concrete evidence

一早知啦，頭四個病人得一個去過wet market, 左膠不願面對

香港一早知 成個世界都後知後覺on99咁

留言開始多人質疑
未必發得大件事

尋日TVB 東張西望已經做緊啦，用半節時間去屌Trump...

推咗

劍橋大學「新冠病毒分為 ABC 株」理論，被基因學家批評「錯漏百出」
支那收埋咗兩個外行出文
幫佢手老屈美國係源頭

就算係fox自己做既民調 侵侵都開始回落
又佢針對民主黨洲份去投放醫療資源
就知佢為緊選舉
而家民主黨東西岸各洲都聯合埋一齊抗疫
表示民主黨既洲份想擺脫聯邦政府自行抗疫

會唔會係野味市場下水道有條秘道通去實驗室？

正

反侵撚梗覺得侵做乜都篤眼篤鼻㗎喇

純幻想……

建立完P4， 2013年開始重組沙士病毒加入愛滋等基因，後來以為研究成熟……可以定點殺某類人……例如，男或女，老或少等。

本來諗住殺美帝，但反送中其間，有人獻計利用大陸留學生係香港年輕人中傳播，殺一部分人以及達到戒嚴效果(個個唔出街)。

點知香港人因有打卡介苗，年輕人又戴Mask又抵抗力高，無做成傳播。但播毒其間卻由於往返途中在武漢洩漏。

侵粉只係一堆美國中部白人種族主義籃領農民
你試下去中部問下美國人知唔知香港係邊
佢地大多數答你唔知未聽過

美國稍為俾啲面佢，暫時唔叫佢做生化武器住，睇吓中國有咩反應，如果再串啲，就講清楚其實係生化武器

Peter又bin五毛

死撚開啦你老味離地精英主義

留名睇環球時報獨家 肺炎來自美國

0.5黎

同卡介苗有咩關係

民主就緊係精英治國啦
唔通靠你呢d籃領無腦低下階層治國？

乜嘢叫生化武器先? 本身隻病毒只會在原有動物傳播，要經過好多代演化先傳染其他物種， 如果實驗室加快佢嘅演化速度，就算冇插入其他病毒，咁樣算唔算製造生化武器

CNN 點解唔係中共既人？

你唔出聲都可以過骨，但你條五毛一出聲，咁佢一定係。

Peter
冇bin五毛，佢自己應

你咁撚得閒上連登精英極有限啦柒頭皮

cls

強大分析能力

睇嚟係堅，五毛傾巢而出
明明講緊隻毒都可以spin去侵到

個兩隻瘋狂唱雙黃

等睇WWIII

為左隱瞞呀,認叻
認就等於中國處理唔好病毒實驗,比人告死等賠錢呀?
唔講錢個名都臭到仆街啦

實驗室係付近囉,要咩解釋
唔通個0號病人去完圖書館,圖書館爆發點
你又話唔合理,唔通0號病人特別鐘意睇書呀?

有五毛親自認證，咁件事就一定係真

希望係十成人都想睇老共Pk應該係除非唔係

好耐冇見過成堆五毛開工

CNN 新名 Xi NN

呀～推唔旭都推～dllm～

要有強而有力無法反駁既證據先得

雖然可以造出黎

唔知美帝情報機關仲有咩方法查
支那咁快手已經禁哂所有消息 消滅證據同紀錄 捉哂相關人士

佢地之前停左工，要追數

中共有個小學雞治國

WMD 2.0

就咁睇未係好strong
都係source指出

「而中國政府隱瞞疫情係打算借此顯示自己控制病毒比西方國家有效」唔係認叻？

push

黎料啦

實驗室同海鮮市場好似距離100米only

之前袁國勇都話去到武漢咩證據都冇晒

尋晚19分析忽然咁急立23，就係為打仗

仲有，美國呢輪不斷強調AmericanHome，叫外海嘅返美國，唔知有無關

純粹係信
Fox 既 reputation

呢D垃圾國家你同佢講sense先唔make sense

美國幾多人病關你撚事咩，重點係拜登奶共狗失敗

梗係，如果驗到唔係源頭咪仆街囉

隱瞞第一目的 認叻順便
一石二鳥 有咩問題？

咁又關你撚事咩 你又無份選佢
自己不舉係到討論點屌女
題外話 你老母比狗屌

唔好白痴
Fox報同你9up信邊個？

五毛真係好鍾意唔夠講屌人老母

五毛block啦屌
仲以為自己好好logic

支那佬食左野味幾十年，無奶油無啦啦會突然出隻咁既病毒
依d擺明係實驗室流出啦

題外話你老母都好好屌
泥漿摔角你最鐘意

2020攻台

fox 個source 咪就係lihkg

打得未？
有哂證據係生化武器 made in 支那

意見不合=港豬/五毛
連衛兵好嘢

多撚餘，打得仗。。。。還有法律嗎，一句緊急。。。做乜都得

多撚謝喎，五毛。
話時話，你而家係咪係山東勞改營？

我都覺得

出面好多生活學家講。有打卡介苗。中武漢肺機會低啲。就算中左有部分人自己好返

卡介苗（BCG）雖然不能百份百預防癆菌感染，但它能夠有效地預防肺癆病引起的嚴重併發症

#85 回覆

你死啦

Blocked

謠言 謠言

武漢從没有p4實驗室

可請國際專家到來查探在那

我覺得係想瀨落野味到 掩蓋自己實驗室流出

要問含春先

暫時見到兩隻，但風格相似，可能係一個人control 兩個account，或者可能係出自同一個勞改營。

應該抽緊琴日cctvb水

少來cctai唔知咩環境，都係返返財經台算

呢度變咗民主黨告急

全世界搞到咁，未去到就中武漢肺炎吧⋯⋯

好似前期到中國境內嘅福斯號咁

太毒啦！中共呢招！

好少block佢哋，因為會睇唔到風向。
五毛大舉出動，就知道係堅料。

Ok 👌

硬係覺得係鳩up。

奶支民主黨搞佢咁耐

侵侵係時候反擊

中共做野，只有你諗唔到，冇佢做唔出

中共或已將佢起左個4p4大商場

好unblocked, keep it coming! 選侵踢拜一定係主流以我所知，五毛請 go on

為左認叻得罪全世界？

唔比意外？

要spin點都有得spin
睇下樓上幾版五毛

唔好撚傻啦
我每個post5毛
而家都2層樓啦

係大學演講既新聞要del.晒佢

推左先

一線曙光 多國臨床驗證卡介苗是否可有效抗新冠病毒

發表時間： 05/04/2020 - 10:30更改時間： 05/04/2020 - 10:30

意大利是新館肺炎重災區 REUTERS - CIRO DE LUCA

作者：艾米

自去年12月中國首度爆發疫情以來，全球現有超過116萬起新冠肺炎確診病例，官方確認死亡人數增至6萬3千多例 ，但疫苗研發遙遙無期，一些科學家目前正在臨床實驗來證實卡介苗是否可有效預防新冠病毒。

廣告

卡介苗是一類使用了約100年的古老疫苗，主要被用於預防結核病，同時還能抵抗禦醫其他類型的傳染病。在結核病常發的國家，常推薦健康的嬰兒在出生時候儘快接受一劑量的卡介苗注射。但全球目前各國的卡介苗政策不同，可分成全民接種，推薦接種或不再推行等幾種。但研究人員最近注意到卡介苗接種與否與新冠病毒死亡率之間可能存在着某種反比例的關係。
那些低疫苗接種國，主要就是歐美，疫情中爆發得也相對更嚴重。而在東亞（除疫情爆發地中國外）其他疫苗強制接種國，比如日本韓國，疫情目前就相對平穩得多。而普遍接種，且仍在卡介苗有效保護期內的兒童在此次疫情傳播中被普遍倖免也從側面引起關注。
針對這個研究結果，在找到專門針對冠狀病毒的有效疫苗前，為了爭取時間，目前有多個國家已經或者正在進行臨川實驗以證實卡介苗是否具有抵抗，至少能部分抵抗新冠病毒的效果。
荷蘭準備對1000名醫護人員進行卡介苗試驗，澳大利亞的目標則是4000人；德國多家醫院開展了一項基於卡介苗的大規模疫苗試驗，其中將包括老年人和衛生工作者，這是罹患新冠肺炎最高風險的兩個人群。
比利時醫學新聞網站<專家>>（LeSpécialiste）強調說，卡介苗疫苗“不能直接預防新冠肺炎，但可以增強免疫系統”，而且“受感染的人減少了，受感染的人也減少了不太嚴重的感染。”
法國，英國、美國、丹麥也在積極觀察，做相關準備。
但其有效性的結論只能通過嚴格的臨床試驗來證實。預計3個月後研究人員會審查結果，以確定是否採取卡介苗的療法。
如果臨床試驗證實其有效性，卡介苗將很快被使用來降低病毒感染人員的癥狀和死亡率。或許可以為控制疫情帶來一線曙光。

“實驗室流出”
“唔係生化武器”

侵侵係咪準備開戰

整死幾十萬人為咗證明自己勁過西方國家？

就算係特登放毒，都無理由喺春運前有高鐵轉運站嘅武漢放掛？直接去西方國家放唔好？

如果Fox News啲料係堅，咁中共都幾奇怪下

更新是 羅斯福號

之前睇YouTube 網台講去過中國

無幾耐就中咗武漢肺炎

華南市場係第一個社區爆發點 唔係零號病人ar

佢係講實驗室泄漏唔係放毒

呢個係廣大香港市民嘅意願

外國勢力利用4p4商塲做假，意圖打擊中國經濟，抹黑，造謠

睇內文啦

Documents detail early efforts by doctors at the lab and early efforts at containment. The Wuhan wet market initially identified as a possible point of origin never sold bats, and the sources tell Fox News that blaming the wet market was an effort by China to deflect blame from the laboratory, along with the country's propaganda efforts targeting the U.S. and Italy.

睇左少少留言

發覺唔係討論個重心Fox news份野真偽

係好似討論緊侵侵既政績

奇怪

清 你睇得好透

講係咁講，想知道實驗室人員內有冇人被人收買？

好似生化危機咁，呢啲咁嚴重嘅事故，點都係人為。

如果無P4係武漢，又唔係武漢開始，一切都唔會變成咁多輿論，問題由始至終就係中國建P4又巧合係武漢爆發開始，唔係人為，仲係咩？

無論關唔關野生事，都係人為做出嚟嘅病毒！

而且中共嘅處理十分之令人憎恨！

好撚討厭，恨不得從此無共產黨，無新中國！

係囉，又會咁都有嘅

真

我覺得係侵侵玩加關稅呢招，撚到中國狗急跳牆，因為個時間點太吻合

睇到眼火爆，我寧願睇Twitter 泰中嘈交

同埋又hiv又sars基因
其實傻嘅都知有嘢唔對路

不過係咪支那人為做出黎根本唔重要
只要全世界都信係支那搞出黎就ok la

老共話源頭在外國勢力，反中亂港人仕讀書少識條鐵咩

呢個post好撚多支那五毛
五毛死全家

tui

實驗室係個街市附近,啲實驗動物可能就係果度買

老老實實如果真係實驗室洩露，支共冇理由唔知件事有幾嚴重，正正常常都會重視啦，成個12月都可以當無事發生，應該都係支共忽視嚴重性啦

病毒經零號病人流出社區，喺海鮮市場大爆發，之後疫情失控，中共就慣性隱瞞，到全世界都出事，中共先藉假數字認叻，仲逼人多謝佢

零號病人係指第一個受感染，唔一定要佢親身去過海鮮市場先導致爆發，你啲邏輯成功同中共接軌，恭喜曬

老共是無菇的😭

根本就係
只不過係究竟零號病人係實驗室人員
定或者實驗物漏出被野味食左，之後係市場傳

但源頭一定實驗室

正正常常都會重視？你肯定中共係正常？

李文亮同一啲化驗所都有向上呈報但俾人噤聲同恐嚇呀

大陸一早幫智障國民打晒預防針:全部拎係美國陰謀

講乜芝麻仁都晍會信

有人隱瞞就已經救唔到整個局面啦

就好似當年超英趕美/大躍進時代咁，政府官員為咗擦鞋咩大話都講得出！最後咪搞到全國饑荒餓死千萬人。

講左好耐.

用sense去估中共既做法先至唔make sense.
好似宜家落胃零同林奠都一面講唔會攬炒, 一面加速攬炒, 睇唔透.

傻啦，點會咁簡單
梗係俾人拎左啲做過實驗嘅動物走去賣嚟食

樓主可唔可能借位pin
泰國手足twitter要人：

#StopMeKongDam
#MilkTeaAlliance

咁多地方可以爆，點解賣野味嘅海鮮市場先係爆發點，而唔係街市或者其他地方？零號病人啲緊密接觸者全部都剩係買海鮮野味唔買菜食？講到尾大家都係估估下，根本冇人有證據證明，支共晨咁早就毀滅曬啲證據

我覺得美國到今日，都仲係對中共太低估

晨早仆鳩咗
原來已經做到出晒面仲要聲大夾惡

P4好似落咗死命令一律唔畀提
唔係口交部駛鬼不斷老屈一味轉移全世界視線

要唔信嘅 都係唔會信㗎喎

有堅料就真係spread出去

睇唔出邊到唔make sense

支那口交會話係部分人無中生有、試圖抹黑、為自己失敗轉移視線、有關行為不負責任、對全球抗疫百害無一利

如果隻毒係人工造出嚟，又唔小心泄漏，又驚人知係泄漏所以coverup，咁就合理啲

但講到係特登展示俾世人睇防疫勁過西方國家就似乎吹大咗
武漢搞到咁，點spin都spin 唔到

放500萬人出去已經係生化戰

X file都成日講有外星人，點解你唔撚信？

佢意思係 研究病毒唔係為左做武器 只係為左證明中國科技好勁

點知仆左街

不過無證據

一早知啦 仲好意思話係獨家?

但佢成日話人fake news

美國呢幾日接連出招，有好戲睇USA USA USA

一早估到 但最重要既係差左啲實質證據

fake news係CNN同new york times

理佢小心唔小心
人工剪病毒已經係反人類戰爭罪行

先殺自己友再散出去

有，係穿山甲掘的

正常

又可以入黎扑三毛黨
多謝

美國參謀長聯席會議主席Milley將軍週二說，美情報機構正在調查武漢病毒是否從武漢的中國實驗室洩漏。

Pppp

左膠去咗邊

fox news親共和黨

好多五毛

第一個講 0 號病人係中共，小心中伏。中共最叻帶風向。

fox news講出黎，者係未有十足證據係手，但代表會繼續查支那

在美國中國留學生

國家又有任務比你哋啦

歷史話我地知，連核爆都可以當無事發生

中共柒慣 尖端科技嘅野...惡意搞生化武器 可能性不大,
原本十居其九食野味食蝙蝠造成 袁國勇都話再係咁 沙士3.0都係必然；但武漢有p4, 海鮮市場附近又有疾控中心研究蝙蝠冠狀病毒,仲比血同液濺到, 又銷毀"源頭" 唔歡迎專家

最大成因
1. 食野味
2. 武漢疾控中心/P4洩漏
較細可能
3 生化武器

Fox news ，不了

大躍進死幾千萬中國人中共都當無事

產地直送

Twitter 戰線gogogo

中共就係唔正常，背後咩大大小小原因都好,中共所有負面嘅野都會隱暪， 仲有我地新聞睇唔到o者，可能佢地暗地已經發散哂人搵可疑嘅人or調查 但搵唔到，官方講最早發現嘅係接觸過海鮮市場,但亦有可能傳開左 好多人去診所睇病當感冒

ps武漢疾控中心同海鮮市場相距幾百米, 而中心有工作人員被蝙蝠血液濺到。

國際法庭見

兩樣野真係冇抵觸
實驗室可以純粹做實驗搵抗體做研究

雖然我比較想佢俾人發現係做生化武器
咁可以直接WW3

再用fake news flood
再模糊化全世界既資訊

家醜不出外傳 係面子

出兵

依家認左佢，唔計生化武器

up

推阿，大大力推阿!

retweet

係新聞咩

條撚樣herman yeung仲話0號病人喺美國

美國今次輕視咗，柒就係柒嫁啦，不過支那同支衛真係世界毒瘤又係真

有實質證據先好講
大家估咗好耐話係lab洩漏 但係就冇證據證明

其他主流媒體會跟
個記者Bret baier係媒體界聲譽唔錯

The “increasing confidence” comes from classified and open-source documents and evidence, the sources said. Fox News has requested to see the evidence directly.

講到似層層，但係Fox係冇見過份文件

可以睇支共癌細胞入侵到邊個程度

共諜或地下黨員
就好似Marvel漫畫入面啲Skull族咁
安插入去一段時間
由幾個月到幾十年都得
上線一直唔要你為佢哋做嘢或幫手
分分鐘連情報都唔駛提供
只當自己普通人係崗位上留低
有啲人崗位仲可以係檯面上反共

只係一到支共極度需要依班人做嘢
就會喚醒返佢哋
做返佢哋本身要做嘅人

前年美國之音中斷訪問直播
近日仲俾Trump批評
已經證明依樣嘢係真
唔係鳩up。

當然想學劉華喺無間道入面咁漂白？哈哈

推左先講

pish

支國：唔比你班友入國咁都查到

去Twitter幫手spread
唔好再比啲外國人覺得係中國人食蝙蝠搞到咁

不嬲引消息都唔洗自己睇文件架

就算唔係生化武器
都證明支那人做野那西

china
output
virus
in
december
2019

如果真係實驗室流出，代表中國已掌握極利害生化武器，對全球產生嚴重威脅。

老美必須以戰爭手段，毁滅支那存有的生化武器和實驗室

還蝙蝠一個清白

支那害死幾多人

所以武漢好快封城。
支共做得好過美國，仲唔係有野？

支共真係重視，唔係點解支支會做得好過美國？

Fox=大紀元

無共產黨 先有真正既新中國

希望中共一定要倒台!!!

Push.

烷熊市

Retweet

之前有巴打話Fox news喺美國等於藍絲廢老news

共和黨支持者信Fox News。
民主黨支持者就話佢係 fake news

推撚爆
Fact

日媒引述fox報導病毒來自「武漢研究所」 上咗Twitter trends

Fox news就算吧啦
得班低智觀眾睇

The “increasing confidence” comes from classified and open-source documents and evidence, the sources said. Fox News has requested to see the evidence directly. Sources emphasized -- as is often the case with intelligence -- that it’s not definitive and should not be characterized as such. Some inside the administration and the intelligence and epidemiological communities are more skeptical, and the investigation is continuing.

source 係？？？

好多五毛上嚟話fake news洗腦

On9

隱瞞係唔想比人笑

唔想比人民知道要維穩

唔想外資走